如果你聽日要打科興,你今日會做d咩?

好多嘢做喎 要食最健康最份量適中嘅三餐 要齋戒沐浴心靈平靜唔好緊張 又要寫定遺書

叫雞

買重人壽保

買機票走人

想睇佢仲有咩理由屈鳩你

遺書寫自己打biontech 有冇250萬賠?

太平靜 身體冇反應咁濟 代表唔關疫苗事

死太快 疫苗未有效力 唔關事

食嘢太正常 但同之前日子相比太正常 令身體調節唔到

有保險業人士指出，若接種疫苗後出現嚴重病況或不幸逝世，不會納入個人意外保險保障，「因為你明知去打針（接種），有個風險喺度，而唔係不可預料之事（unforeseeable）」。

寫自己堅持唔聽人講 背棄祖國疫苗 勾結外國疫苗 以為外國月亮就是圓blablabla 可能分到幾千蚊嘅

趁今日有咩鍾意食既好盡量食喇

保險都唔保
呢d爛鬼針搵鬼打咩

取消預約

Check下自己係咪懵建華傳人